Laptop 校正螢幕色彩問題

部Laptop新買 但覺得個Mon有d黃
所以我去Windows入面個校正螢幕色彩較返白d
但每次重新開機都會回復返未較之前咁既色
想問下點解會出現呢個情況？
有冇辦法可以令佢重新開機都唔會變返未較之前咁？
Thanks